美國研究: 支那肺炎每位病人感染4.7~6.6人

美國洛斯阿拉莫斯國家實驗室，裡面的研究員們發表了論文的preprint，指出武漢病毒的R0在 4.7 到 6.6之間，也就是每個患者會感染 5 到 6 人，遠超過原先估計的 2.2 ~ 2.7，患者數在傳染初期每 2.4 天會翻倍

Abstract

... we estimated that the number of infected
individuals during early epidemic double every 2.4 days, and the R0 value is
likely to be between 4.7 and 6.6. We further show that quarantine and contact
tracing of symptomatic individuals alone may not be effective and early,
strong control measures are needed to stop transmission of the virus.

現代版天花

cls...

不過死亡率低過SARS

肺部永久性損傷

831

老戰天花 重現盛世

未變種啫
而家只係成長期

咁都要搵到豬隊友先得㗎， 先可以消滅今次病毒!

牛痘病毒， 天花

之後成熟期，跟住完全體，最後究極體？

仲有超究極體

屌 之前有人話R0 3.8係核爆
老味佢係日本人? 日日俾核彈炸呀? 成張圖咁撚多個高過3.8

仲要係假設咗資訊透明而且有控制到

屌 分分鐘就係支那3D PRINT 天花出黎再變種 整左呢隻出黎
之後支那好似話過自己有武漢P4啦 想要天花黎研究下
美國話驚支那用黎開發武器冇俾

希望佢最後R0可以高過麻疹

#武漢肺炎

點解除左中國
其他地方都好少個案??
外國D人仲要唔帶口罩

可能係中左未知

天災同核武唔可以比較

唔係呀 個學者黎 話咩有生以來未見過咁高R0數
屌 上面成堆高過喎 個學者原來ON9黎

係

咁撚大穫？